# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the nightthemeswitcher@romainvigier.fr package.
# OliverTzeng <olivertzengolivertzeng@gmail.com>, 2022.
# Sean Wang <s921840129@gmail.com>, 2022.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nightthemeswitcher@romainvigier.fr\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-30 14:37+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-06 06:47+0000\n"
"Last-Translator: Sean Wang <s921840129@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"night-theme-switcher/extension/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.15-dev\n"

#: src/data/ui/BackgroundButton.ui:8
msgid "Change background"
msgstr "變更背景"

#: src/data/ui/BackgroundButton.ui:24
msgid "Select your background image"
msgstr "選擇您的背景圖片"

#: src/data/ui/BackgroundsPage.ui:9
msgid "Backgrounds"
msgstr "背景"

#: src/data/ui/BackgroundsPage.ui:13
msgid ""
"Background switching is handled by the Shell, these settings allow you to "
"change the images it uses."
msgstr "背景切換是由 Shell 負責處理的，這些設定允許您變更其所使用的圖片。"

#: src/data/ui/BackgroundsPage.ui:16
msgid "Day background"
msgstr "白天背景"

#: src/data/ui/BackgroundsPage.ui:29
msgid "Night background"
msgstr "夜晚背景"

#: src/data/ui/ClearableEntry.ui:10 src/data/ui/ShortcutButton.ui:43
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/data/ui/CommandsPage.ui:9
msgid "Commands"
msgstr "指令"

#: src/data/ui/CommandsPage.ui:13
msgid "Run commands"
msgstr "執行指令"

#: src/data/ui/CommandsPage.ui:21 src/data/ui/SchedulePage.ui:27
msgid "Sunrise"
msgstr "日出"

#. Don't translate the `notify-send` command.
#: src/data/ui/CommandsPage.ui:25
msgid "notify-send \"Hello sunshine!\""
msgstr "notify-send \"陽光你好\""

#: src/data/ui/CommandsPage.ui:35 src/data/ui/SchedulePage.ui:40
msgid "Sunset"
msgstr "日落"

#. Don't translate the `notify-send` command.
#: src/data/ui/CommandsPage.ui:39
msgid "notify-send \"Hello moonshine!\""
msgstr "notify-send \"月光你好\""

#: src/data/ui/ContributePage.ui:9
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

#: src/data/ui/ContributePage.ui:55
msgid "View the code and report issues"
msgstr "檢視程式碼和回報問題"

#: src/data/ui/ContributePage.ui:68
msgid "Contribute to the translation"
msgstr "為翻譯做出貢獻"

#: src/data/ui/ContributePage.ui:81
msgid "Support me with a donation"
msgstr "透過捐款支持我"

#: src/data/ui/SchedulePage.ui:9
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: src/data/ui/SchedulePage.ui:13
msgid ""
"Your location will be used to calculate the current sunrise and sunset "
"times. If you prefer, you can set a manual schedule. It will also be used "
"when your location is unavailable."
msgstr ""
"您的位置會被用於計算日出和日落時間。您也可以設置手動排程。無法取得您的位置"
"時，亦會使用手動排程。"

#: src/data/ui/SchedulePage.ui:16
msgid "Manual schedule"
msgstr "手動排程"

#: src/data/ui/SchedulePage.ui:57
msgid "Keyboard shortcut"
msgstr "鍵盤快捷鍵"

#: src/data/ui/ShortcutButton.ui:15
msgid "Choose…"
msgstr "選擇…"

#: src/data/ui/ShortcutButton.ui:32
msgid "Change keyboard shortcut"
msgstr "變更鍵盤快捷鍵"

#: src/data/ui/ShortcutButton.ui:78
msgid "Press your keyboard shortcut…"
msgstr "按下您的鍵盤快捷鍵…"

#: src/data/ui/ThemesPage.ui:9
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#: src/data/ui/ThemesPage.ui:15
msgid ""
"GNOME has a built-in dark mode that the extension uses. Manually switching "
"themes is discouraged and is only here for legacy reasons."
msgstr ""
"本擴充套件使用 GNOME 內建的深色模式。除非是為了支援舊版應用程式，不然不建議手"
"動切換主題。"

#: src/data/ui/ThemesPage.ui:30
msgid "Switch GTK theme"
msgstr "更改 GTK 主題"

#: src/data/ui/ThemesPage.ui:31
msgid ""
"Forcing a dark theme on applications not designed to support it can have "
"undesirable side-effects such as unreadable text or invisible icons."
msgstr ""
"於不支援的應用程式中強制使用深色主題可能產生不良的後果。例如無法閱讀的文字或"
"看不見的圖示。"

#: src/data/ui/ThemesPage.ui:35 src/data/ui/ThemesPage.ui:51
#: src/data/ui/ThemesPage.ui:67 src/data/ui/ThemesPage.ui:83
msgid "Day variant"
msgstr "白天樣式"

#: src/data/ui/ThemesPage.ui:40 src/data/ui/ThemesPage.ui:56
#: src/data/ui/ThemesPage.ui:72 src/data/ui/ThemesPage.ui:88
msgid "Night variant"
msgstr "夜晚樣式"

#: src/data/ui/ThemesPage.ui:47
msgid "Switch Shell theme"
msgstr "切換 Shell 主題"

#: src/data/ui/ThemesPage.ui:63
msgid "Switch icon theme"
msgstr "切換圖示主題"

#: src/data/ui/ThemesPage.ui:79
msgid "Switch cursor theme"
msgstr "切換游標主題"

#. Time separator (eg. 08:27)
#: src/data/ui/TimeChooser.ui:23
msgid ":"
msgstr ":"

#: src/modules/Timer.js:268
msgid "Unknown Location"
msgstr "未知位置"

#: src/modules/Timer.js:269
msgid "A manual schedule will be used to switch the dark mode."
msgstr "手動排程將被用於切換深色模式。"

#: src/modules/Timer.js:274
msgid "Edit Manual Schedule"
msgstr "編輯手動排程"

#: src/modules/Timer.js:278
msgid "Open Location Settings"
msgstr "開啟位置設定"

#: src/preferences/BackgroundButton.js:86
msgid "This image format is not supported."
msgstr "不支援此圖像格式。"

#: src/preferences/ContributePage.js:16
#, javascript-format
msgid "Version %d"
msgstr "版本 %d"

#: src/preferences/ThemesPage.js:50
msgid "Default"
msgstr "預設"

#~ msgid "Settings version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "The current extension settings version"
#~ msgstr "目前擴充功能的版本"

#~ msgid "Enable GTK variants switching"
#~ msgstr "啟用更改GTK主題"

#~ msgid "Day GTK theme"
#~ msgstr "白天GTK主題"

#~ msgid "The GTK theme to use during daytime"
#~ msgstr "在白天使用的GTK主題"

#~ msgid "Night GTK theme"
#~ msgstr "夜晚GTK主題"

#~ msgid "The GTK theme to use during nighttime"
#~ msgstr "在夜晚使用的GTK主題"

#~ msgid "Enable shell variants switching"
#~ msgstr "啟用更改Shell主題"

#~ msgid "Day shell theme"
#~ msgstr "白天Shell主題"

#~ msgid "The shell theme to use during daytime"
#~ msgstr "在白天使用的Shell主題"

#~ msgid "Night shell theme"
#~ msgstr "夜晚Shell主題"

#~ msgid "The shell theme to use during nighttime"
#~ msgstr "在夜晚使用的Shell主題"

#~ msgid "Enable icon variants switching"
#~ msgstr "更改圖示主題"

#~ msgid "Day icon theme"
#~ msgstr "白天圖示主題"

#~ msgid "The icon theme to use during daytime"
#~ msgstr "夜晚圖示主題"

#~ msgid "Night icon theme"
#~ msgstr "夜晚圖示主題"

#~ msgid "The icon theme to use during nighttime"
#~ msgstr "在夜晚使用的圖示主題"

#~ msgid "Enable cursor variants switching"
#~ msgstr "啟用更改游標"

#~ msgid "Day cursor theme"
#~ msgstr "白天游標"

#~ msgid "The cursor theme to use during daytime"
#~ msgstr "在白天使用的游標"

#~ msgid "Night cursor theme"
#~ msgstr "夜晚游標"

#~ msgid "The cursor theme to use during nighttime"
#~ msgstr "在夜晚使用的游標"

#~ msgid "Enable commands"
#~ msgstr "啟用指令"

#~ msgid "Commands will be spawned on time change"
#~ msgstr "在日出貨日落時自動執行指令"

#~ msgid "Sunrise command"
#~ msgstr "日出指令"

#~ msgid "The command to spawn at sunrise"
#~ msgstr "在日出時自動執行的指令"

#~ msgid "Sunset command"
#~ msgstr "日落指令"

#~ msgid "The command to spawn at sunset"
#~ msgstr "在日落實自動執行指令"

#~ msgid "Path to the day background"
#~ msgstr "白天背景位置"

#~ msgid "Path to the night background"
#~ msgstr "夜晚背景位置"

#~ msgid "Time source"
#~ msgstr "時間來源"

#~ msgid "The source used to check current time"
#~ msgstr "這個來源是用來查看現在時間"

#~ msgid "Follow Night Light \"Disable until tomorrow\""
#~ msgstr "隨夜光設定切換"

#~ msgid "Switch back to day time when Night Light is temporarily disabled"
#~ msgstr "當夜光停用時，開啟白天主題"
